<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<stringresources>
	<languages>
		<language>en</language>
		<language>sk</language>
		<language>es</language>
		<language>cz</language>
		<language>de</language>
		<language>it</language>
		<language>fr</language>
		<language>ru</language>
		<language>pt</language>
		<language>tr</language>
	</languages>
	<strings>
		<string id="1" index="0">
			<en>en</en>
			<sk>sk</sk>
			<es>es</es>
			<cz>cz</cz>
			<de>de</de>
			<it>it</it>
			<fr>fr</fr>
			<ru>ru</ru>
			<pt>pt</pt>
			<tr>tr</tr>
		</string>
		<string id="2" index="1">
			<en>EXIT?</en>
			<sk>KONIEC?</sk>
			<es>¿FINAL?</es>
			<nl>AFSLUITEN?</nl>
			<de>ENDE?</de>
			<it>FINE?</it>
			<fr>QUITTER?</fr>
			<ru>ВЫХОД?</ru>
			<pt>FECHAR?</pt>
			<no>FORLAT?</no>
		</string>
		<string id="3" index="2">
			<en>ENABLE MUSIC?</en>
			<sk>ZAPNÚŤ HUDBU?</sk>
			<es>¿ACTIVAR MÚSICA?</es>
			<nl>MUZIEK AAN?</nl>
			<de>MUSIK AKTIVIEREN?</de>
			<it>ABILITARE MUSICA?</it>
			<fr>ACTIVER LA MUSIQUE?</fr>
			<ru>ВКЛЮЧИТЬ МУЗЫКУ?</ru>
			<pt>LIGAR MÚSICA?</pt>
			<no>MUSIKK PÅ?</no>
		</string>
		<string id="4" index="3">
			<en>YES</en>
			<sk>ÁNO</sk>
			<es>SÍ</es>
			<nl>JA</nl>
			<de>JA</de>
			<it>SÌ</it>
			<fr>OUI</fr>
			<ru>ДА</ru>
			<pt>SIM</pt>
			<no>JA</no>
		</string>
		<string id="5" index="4">
			<en>NO</en>
			<sk>NIE</sk>
			<es>NO</es>
			<nl>NEE</nl>
			<de>NEIN</de>
			<it>NO</it>
			<fr>NON</fr>
			<ru>Нет</ru>
			<pt>NÃO</pt>
			<no>NEI</no>
		</string>
		<string id="6" index="5">
			<en>PLAY</en>
			<sk/>
			<es>JUGAR</es>
			<nl>SPEEL</nl>
			<de>SPIELEN</de>
			<it>GIOCA</it>
			<fr>JOUER</fr>
			<ru/>
			<pt>JOGAR</pt>
			<no>SPILLE</no>
		</string>
		<string id="7" index="6">
			<en>SETTINGS</en>
			<sk/>
			<es>AJUSTES</es>
			<nl>INSTELLINGEN</nl>
			<de>EINSTELLUNGEN</de>
			<it>IMPOSTAZIONI</it>
			<fr>PARAMÈTRES</fr>
			<ru/>
			<pt>DEFINIÇÕES</pt>
			<no>INSTILLINGER</no>
		</string>
		<string id="INSTRUCTIONS" index="7">
			<en>INSTRUCTIONS</en>
			<sk/>
			<es>INSTRUCCIONES</es>
			<nl>HANDLEIDING</nl>
			<de>ANWEISUNGEN</de>
			<it>ISTRUZIONI</it>
			<fr>INSTRUCTIONS</fr>
			<ru/>
			<pt>INSTRUÇÕES</pt>
			<no>INSTRUKSJONER</no>
		</string>
		<string id="9" index="8">
			<en>ABOUT</en>
			<sk/>
			<es>INFORMACIÓN</es>
			<nl>OVER DIT SPEL</nl>
			<de>INFO</de>
			<it>INFO</it>
			<fr>À PROPOS</fr>
			<ru/>
			<pt>ACERCA DE</pt>
			<no>OM</no>
		</string>
		<string id="10" index="9">
			<en>MORE GAMES</en>
			<sk/>
			<es>MÁS JUEGOS</es>
			<nl>MEER SPELLETJES</nl>
			<de>WEITERE SPIELE</de>
			<it>ALTRI GIOCHI</it>
			<fr>PLUS DE JEUX</fr>
			<ru/>
			<pt>MAIS JOGOS</pt>
			<no>FLERE SPILL</no>
		</string>
		<string id="11" index="11">
			<en>SOUND</en>
			<sk/>
			<es>SONIDO</es>
			<nl>GELUID</nl>
			<de>TON</de>
			<it>SONORO</it>
			<fr>SON</fr>
			<ru/>
			<pt>SOM</pt>
			<no>LYD</no>
		</string>
		<string id="12" index="12">
			<en>AUTOFOCUS</en>
			<sk/>
			<es>ENFOQUE AUTOMÁTICO</es>
			<nl>AUTOFOCUS</nl>
			<de>AUTOFOCUS</de>
			<it>FOCUS AUTOMATICO</it>
			<fr>AUTOFOCUS</fr>
			<ru/>
			<pt>AUTOFOCAGEM</pt>
			<no>AUTOFOKUS</no>
		</string>
		<string id="13" index="13">
			<en>SHADOW TILES</en>
			<sk/>
			<es>SOMBREAR FICHAS</es>
			<nl>SCHADUW STENEN</nl>
			<de>SCHATTENZIEGEL</de>
			<it>TESSERE IN OMBRA</it>
			<fr>TUILES ASSOMBRIES</fr>
			<ru/>
			<pt>PEÇAS SOMBREADAS</pt>
			<no>SKYGGEBRIKKER</no>
		</string>
		<string id="14" index="14">
			<en>RESET</en>
			<sk/>
			<es>RESTABLECER</es>
			<nl>RESETTEN</nl>
			<de>ZURÜCKSETZEN</de>
			<it>AZZERA</it>
			<fr>RÉINITIALISER</fr>
			<ru/>
			<pt>RETOMAR</pt>
			<no>NULLSTILL</no>
		</string>
		<string id="15" index="15">
			<en>QUIT TO MENU</en>
			<sk/>
			<es>SALIR AL MENÚ</es>
			<nl>AFSLUITEN EN NAAR MENU</nl>
			<de>ZUM MENÜ</de>
			<it>ESCI AL MENU</it>
			<fr>RETOUR AU MENU</fr>
			<ru/>
			<pt>SAIR PARA MENU</pt>
			<no>SLUTT TIL MENY</no>
		</string>
		<string id="16" index="16">
			<en>QUIT TO MENU?\nYOUR CURRENT GAME PROGRESS WILL BE LOST.</en>
			<sk/>
			<es>¿SALIR AL MENÚ?\nSE PERDERÁ EL PROGRESO ACTUAL.</es>
			<nl>AFSLUITEN EN NAAR MENU?\nJE VOORTGANG ZAL VERLOREN GAAN</nl>
			<de>ZUM MENÜ?\nDEIN AKTUELLER SPIELFORTSCHRITT WIRD GELÖSCHT.</de>
			<it>ESCI AL MENU?\nI TUOI PROGRESSI DI GIOCO ATTUALI ANDRANNO PERDUTI.</it>
			<fr>RETOUR AU MENU?\nVOTRE PROGRESSION ACTUELLE DANS LE JEU SERA PERDUE.</fr>
			<ru/>
			<pt>SAIR PARA MENU?\nA TUA ACTUAL EVOLUÇÃO DO JOGO SERÁ PERDIDA!</pt>
			<no>AVSLUTTE TIL MENY? FREMDRIFTEN DIN VIL BLI TAPT.</no>
		</string>
		<string id="LEVEL" index="17">
			<en>LEVEL</en>
			<sk/>
			<es>NIVEL</es>
			<nl>LEVEL</nl>
			<de>LEVEL</de>
			<it>LIVELLO</it>
			<fr>NIVEAU</fr>
			<ru/>
			<pt>NÍVEL</pt>
			<no>NIVÅ</no>
		</string>
		<string id="18" index="18">
			<en>ON</en>
			<sk/>
			<es>SÍ</es>
			<nl>AAN</nl>
			<de>EIN</de>
			<it>ON</it>
			<fr>OUI</fr>
			<ru/>
			<pt>LIG.</pt>
			<no>PÅ</no>
		</string>
		<string id="19" index="19">
			<en>OFF</en>
			<sk/>
			<es>NO</es>
			<nl>UIT</nl>
			<de>AUS</de>
			<it>OFF</it>
			<fr>NON</fr>
			<ru/>
			<pt>DESL.</pt>
			<no>AV</no>
		</string>
		<string id="20" index="20">
			<en>VERSION</en>
			<sk/>
			<es>VERSIÓN</es>
			<nl>VERSIE</nl>
			<de>VERSION</de>
			<it>VERSIONE</it>
			<fr>VERSION</fr>
			<ru/>
			<pt>VERSÃO</pt>
			<no>VERSJON</no>
		</string>
		<string id="21" index="21">
			<en>ARE YOU SURE?\nTHIS WILL EXIT THE APPLICATION.</en>
			<sk/>
			<es>¿SEGURO?\nSALDRÁS DE LA APLICACIÓN.</es>
			<nl>WEET JE HET ZEKER?\nJE VERLAAT ZO DE APP</nl>
			<de>SICHER?\nDIE ANWENDUNG WIRD GESCHLOSSEN.</de>
			<it>DAVVERO?\nIN QUESTO MODO USCIRAI DALL'APPLICAZIONE.</it>
			<fr>VOUS ÊTES SÛR?\nCELA FERMERA L'APPLICATION.</fr>
			<ru/>
			<pt>TENS A CERTEZA?\nA APLICAÇÃO SERÁ FECHADA.</pt>
			<no>DETTE VIL AVSLUTTE APPEN.\nER DU SIKKER?</no>
		</string>
		<string id="EASY" index="23">
			<en>EASY</en>
			<sk/>
			<es>FÁCIL</es>
			<nl>LICHT</nl>
			<de>LEICHT</de>
			<it>FACILE</it>
			<fr>FACILE</fr>
			<ru/>
			<pt>FÁCIL</pt>
			<no>LETT</no>
		</string>
		<string id="MEDIUM" index="24">
			<en>MEDIUM</en>
			<sk/>
			<es>MEDIO</es>
			<nl>MEDIUM</nl>
			<de>MITTEL</de>
			<it>NORMALE</it>
			<fr>MOYEN</fr>
			<ru/>
			<pt>MÉDIO</pt>
			<no>MELLOM</no>
		</string>
		<string id="HARD" index="25">
			<en>HARD</en>
			<sk/>
			<es>DIFÍCIL</es>
			<nl>HARD</nl>
			<de>SCHWER</de>
			<it>DIFFICILE</it>
			<fr>DIFFICILE</fr>
			<ru/>
			<pt>DIFÍCIL</pt>
			<no>VANSKELIG</no>
		</string>
		<string id="33" index="26">
			<en>TUTORIAL</en>
			<sk/>
			<es>TUTORIAL</es>
			<nl>SPELUITLEG</nl>
			<de>TUTORIAL</de>
			<it>TUTORIAL</it>
			<fr>TUTORIEL</fr>
			<ru/>
			<pt>TUTORIAL</pt>
			<no>OPPLÆRING</no>
		</string>
		<string id="MATCHES" index="28">
			<en>MATCHES</en>
			<sk/>
			<es>PAREJAS</es>
			<nl>COMBINATIES</nl>
			<de>PAARE</de>
			<it>ABBINAMENTI</it>
			<fr>CONNEXIONS</fr>
			<ru/>
			<pt>CORRESPONDÊNCIAS</pt>
			<no>MATCHET</no>
		</string>
		<string id="USED_UNDO" index="29">
			<en>USED UNDO</en>
			<sk/>
			<es>ATRÁS USADOS</es>
			<nl>UNDO GEBRUIKT</nl>
			<de>RÜCKSCHRITTE</de>
			<it>ANNULLA USATI</it>
			<fr>RETOURS UTILISÉS</fr>
			<ru/>
			<pt>ANULAÇÕES GASTAS</pt>
			<no>BRUKT ANGRES</no>
		</string>
		<string id="TIME" index="30">
			<en>TIME</en>
			<sk/>
			<es>TIEMPO</es>
			<nl>TIJD</nl>
			<de>ZEIT</de>
			<it>TEMPO</it>
			<fr>TEMPS</fr>
			<ru/>
			<pt>TEMPO</pt>
			<no>TID</no>
		</string>
		<string id="42" index="31">
			<en>TOTAL:</en>
			<sk/>
			<es>TOTAL:</es>
			<nl>TOTAAL:</nl>
			<de>GESAMT:</de>
			<it>TOTALE:</it>
			<fr>TOTAL:</fr>
			<ru/>
			<pt>TOTAL:</pt>
			<no>TOTAL:</no>
		</string>
		<string id="43" index="32">
			<en>NEW RECORD!</en>
			<sk/>
			<es>¡NUEVO RÉCORD!</es>
			<nl>NIEUW RECORD!</nl>
			<de>NEUER REKORD!</de>
			<it>NUOVO RECORD!</it>
			<fr>NOUVEAU RECORD!</fr>
			<ru/>
			<pt>NOVO RECORDE!</pt>
			<no>NYTT REKORD!</no>
		</string>
		<string id="44" index="33">
			<en>RECORD:</en>
			<sk/>
			<es>RÉCORD:</es>
			<nl>RECORD:</nl>
			<de>REKORD:</de>
			<it>RECORD:</it>
			<fr>RECORD:</fr>
			<ru/>
			<pt>RECORDE:</pt>
			<no>REKORD:</no>
		</string>
		<string id="86" index="35">
			<en>GAME OBJECTIVE: MATCH IDENTICAL TILES UNTIL THE BOARD IS CLEARED.</en>
			<sk>tutorial L1 M1</sk>
			<es>OBJETIVO DEL JUEGO: EMPAREJAR FICHAS IGUALES HASTA QUE EL TABLERO QUEDE DESPEJADO.</es>
			<nl>DOEL: COMBINEER DE IDENTIEKE STENEN EN SPEEL ZE ALLEMAAL VAN HET BORD</nl>
			<de>ZIEL DES SPIELS: FÜHRE GLEICHE KACHELN ZUSAMMEN, BIS DAS SPIELBRETT LEER IST.</de>
			<it>OBIETTIVO DEL GIOCO: ABBINA LE TESSERE IDENTICHE PER RIMUOVERLE DAL TABELLONE FINCHÉ NON SARÀ VUOTO.</it>
			<fr>OBJECTIF DU JEU: CONNECTEZ LES TUILES IDENTIQUES JUSQU'À CE QUE LE PLATEAU SOIT VIDE.</fr>
			<ru/>
			<pt>OBJECTIVO DO JOGO: FAZ CORRESPONDER PEÇAS IDÊNTICAS ATÉ QUE O QUADRO FIQUE LIMPO.</pt>
			<no>SPILLEMÅL: MATCH IDENTISKE BRIKKER TIL BRETTET ER TOMT.</no>
		</string>
		<string id="87" index="36">
			<en>AVAILABLE TILES: YOU CAN MATCH TILES THAT ARE FREE ON AT LEAST ONE SIDE.</en>
			<sk>tutorial L1 M2 cast 1</sk>
			<es>FICHAS DISPONIBLES: SE PUEDEN EMPAREJAR LAS FICHAS QUE TENGAN AL MENOS UN LADO LIBRE.</es>
			<nl>BESCHIKBARE STENEN: JE KAN STENEN COMBINEREN DIE AAN MINSTENS EEN KANT VRIJ LIGGEN</nl>
			<de>VERFÜGBARE KACHELN: ES KÖNNEN NUR KACHELN KOMBINIERT WERDEN, DIE ÜBER MINDESTENS EINE FREIE SEITE VERFÜGEN.</de>
			<it>TESSERE DISPONIBILI: PUOI ABBINARE LE TESSERE CHE SONO LIBERE ALMENO DA UN LATO.</it>
			<fr>TUILES DISPONIBLES: VOUS POUVEZ CONNECTER LES TUILES QUI ONT AU MOINS UN CÔTÉ LIBRE.</fr>
			<ru/>
			<pt>PEÇAS DISPONÍVEIS: PODES FAZER CORRESPONDER PEÇAS QUE ESTEJAM LIVRES PELO MENOS NUM LADO.</pt>
			<no>TILGJENGELIGE BRIKKER: DU KAN MATCHE BRIKKER SOM ER FRIE PÅ MINST EN SIDE.</no>
		</string>
		<string id="88" index="37">
			<en>SHADOWED TILES: UNAVAILABLE TILES ARE SHADOWED. EXCEPT DURING HARD GAME MODE.</en>
			<sk>tutorial L1 M2 cast 2</sk>
			<es>FICHAS SOMBREADAS: LAS FICHAS NO DISPONIBLES SE SOMBREAN. NO DISPONIBLE EN MODO DIFÍCIL.</es>
			<nl>SCHADUW STENEN: BEHALVE IN DE MOEILIJKSTE SPELMODUS GEEFT DE SCHADUW AAN DAT EEN STEEN NIET BESCHIKBAAR IS</nl>
			<de>AUSGEGRAUTE KACHELN: NICHT VERFÜGBARE KACHELN SIND - AUSSER IM MODUS "SCHWER" - AUSGEGRAUT.</de>
			<it>TESSERE IN OMBRA: LE TESSERE NON DISPONIBILI SONO IN OMBRA, ECCETTO DURANTE LA MODALITÀ DI GIOCO DIFFICILE.</it>
			<fr>TUILES ASSOMBRIES: LES TUILES INDISPONIBLES SONT ASSOMBRIES. EXCEPTÉ EN MODE DIFFICILE.</fr>
			<ru/>
			<pt>PEÇAS SOMBREADAS: PEÇAS NÃO DISPONÍVEIS ESTÃO SOMBREADAS. EXCEPTO DURANTE O MODO DE JOGO DIFÍCIL.</pt>
			<no>SKYGGELAGTE BRIKKER: IKKE FRIE BRIKKER ER SKYGGELAGTE. UNNTATT UNDER VANSKELIG SPILL MODUS</no>
		</string>
		<string id="89" index="38">
			<en>FIRST MATCH: TRY TO FIND AND SELECT TWO IDENTICAL TILES NOW!</en>
			<sk>tutorial L1 M3 (keyboard)</sk>
			<es>PRIMERA PAREJA: ¡INTENTA ENCONTRAR Y SELECCIONAR DOS FICHAS IGUALES!</es>
			<nl>EERSTE COMBO: ZOEK EN SELECTEER NU TWEE GELIJKE STENEN!</nl>
			<de>ERSTE KOMBINATION: FINDE ZWEI GLEICHE KACHELN UND WÄHLE SIE AUS!</de>
			<it>PRIMO ABBINAMENTO: PROVA SUBITO A TROVARE E A SELEZIONARE DUE TESSERE IDENTICHE!</it>
			<fr>PREMIÈRE CONNEXION: ESSAYEZ DE TROUVER ET SÉLECTIONNER DEUX TUILES IDENTIQUES MAINTENANT!</fr>
			<ru/>
			<pt>PRIMEIRA COMBINAÇÃO: TENTAR ENCONTRAR E SELECCIONAR DUAS PEÇAS IDÊNTICAS AGORA!</pt>
			<no>FØRSTE MATCH: PRØV Å FINNE TO IDENTISKE BRIKKER NÅ!</no>
		</string>
		<string id="90" index="39">
			<en>FIRST MATCH: TRY TO FIND AND TAP TWO IDENTICAL TILES NOW!</en>
			<sk>tutorial L1 M3 (touch)</sk>
			<es>PRIMERA PAREJA: ¡INTENTA ENCONTRAR Y TOCAR DOS FICHAS IGUALES!</es>
			<nl>EERSTE COMBO: ZOEK EN TIK NU TWEE GELIJKE STENEN AAN!</nl>
			<de>ERSTE KOMBINATION: FINDE ZWEI GLEICHE KACHELN UND TIPPE SIE AN!</de>
			<it>PRIMO ABBINAMENTO: PROVA SUBITO A TROVARE E A TOCCARE DUE TESSERE IDENTICHE!</it>
			<fr>PREMIÈRE CONNEXION: ESSAYEZ DE TROUVER ET TOUCHER DEUX TUILES IDENTIQUES MAINTENANT!</fr>
			<ru/>
			<pt>PRIMEIRA COMBINAÇÃO: TENTAR ENCONTRAR E SELECCIONAR DUAS PEÇAS IDÊNTICAS AGORA!</pt>
			<no>FØRSTE MATCH: PRØV Å FINNE TO IDENTISKE BRIKKER NÅ!</no>
		</string>
		<string id="91" index="40">
			<en>EXCELLENT! TRY ANOTHER MATCH!</en>
			<sk>tutorial L1 M4</sk>
			<es>¡EXCELLENTE! ¡INTENTA FORMAR OTRA PAREJA!</es>
			<nl>UITSTEKEND! PROBEER HET NOG EENS!</nl>
			<de>SEHR GUT! VERSUCHE ES MIT EINER WEITEREN KOMBINATION!</de>
			<it>ECCELLENTE! PROVA UN ALTRO ABBINAMENTO!</it>
			<fr>EXCELLENT! ESSAYEZ UNE AUTRE CONNEXION!</fr>
			<ru/>
			<pt>EXCELENTE! TENTA OUTRA COMBINAÇÃO!</pt>
			<no>UTMERKET! PRØV EN ANNEN MATCH!</no>
		</string>
		<string id="92" index="41">
			<en>MASTERY: MATCH FASTER TO BECOME A MASTER!</en>
			<sk>tutorial L2 M1 cast 1</sk>
			<es>MAESTRÍA: ¡EMPAREJA MÁS DEPRISA PARA CONVERTIRTE EN UN MAESTRO!</es>
			<nl>PERFECTE BEHEERSING: MAAK SNELLERE COMBO'S EN WORDT EEN MEESTER VAN HET SPEL!</nl>
			<de>MEISTERLEISTUNG: KOMBINIERE DIE KACHELN SCHNELLER, UM MEISTER ZU WERDEN!</de>
			<it>MAESTRIA: ABBINA PIÙ VELOCEMENTE PER DIVENTARE UN MAESTRO!</it>
			<fr>MAÎTRISE: CONNECTEZ PLUS VITE POUR DEVENIR LE MAÎTRE!</fr>
			<ru/>
			<pt>MESTRIA: CORRESPONDE MAIS RÁPIDO PARA TE TORNARES UM MESTRE!</pt>
			<no>MESTRING: MATCH RASKERE FOR Å BLI EN MESTER!</no>
		</string>
		<string id="93" index="42">
			<en>SPEED REWARD: FASTER COMPLETING OF LEVELS GRANTS YOU MORE POINTS!</en>
			<sk>tutorial L2 M1 cast 2</sk>
			<es>RECOMPENSA DE VELOCIDAD: ¡COMPLETA LOS NIVELES MÁS DEPRISA PARA OBTENER MÁS PUNTOS!</es>
			<nl>SNELHEIDSBONUS: JE KRIJGT MEER PUNTEN DOOR LEVELS SNELLER UIT TE SPELEN!</nl>
			<de>SCHNELLIGKEIT BELOHNUNG: WENN DU LEVELS SCHNELLER ABSCHLIESST, ERHÄLTST DU MEHR PUNKTE!</de>
			<it>RICOMPENSA VELOCITÀ: COMPLETARE I LIVELLI PIÙ VELOCEMENTE TI GARANTISCE PIÙ PUNTI!</it>
			<fr>RÉCOMPENSE DE VITESSE: TERMINEZ PLUS RAPIDEMENT LES NIVEAUX POUR MARQUER PLUS DE POINTS!</fr>
			<ru/>
			<pt>PRÉMIO DE VELOCIDADE: TERMINAR NÍVEIS MAIS RÁPIDO DÁ-TE MAIS PONTOS!</pt>
			<no>FART GEVINST: RASKERE FULLFØRING AV NIVÅER GJER DEG FLERE POENG!</no>
		</string>
		<string id="94" index="43">
			<en>COMBOS: TRY TO MATCH TILES IN A QUICK SUCCESSION FOR EXTRA POINTS!</en>
			<sk>tutorial L2 M2</sk>
			<es>COMBOS: ¡INTENTA FORMAR VARIAS PAREJAS CONSECUTIVAS DEPRISA PARA OBTENER PUNTOS ADICIONALES!</es>
			<nl>COMBOS: MAAK MEERDERE COMBINATIES ACHTER ELKAAR OM EXTRA PUNTEN TE VERDIENEN!</nl>
			<de>MEHRFACHZÜGE: VERBINDE MEHRERE KACHELPAARE DIREKT HINTEREINANDER UND ERHALTE EXTRA-PUNKTE!</de>
			<it>COMBO: PROVA AD ABBINARE TESSERE IN RAPIDA SUCCESSIONE PER OTTENERE PUNTI EXTRA!</it>
			<fr>COMBOS: ESSAYEZ DE CONNECTER PLUSIEURS TUILES À LA SUITE RAPIDEMENT POUR MARQUER DES POINTS SUPPLÉMENTAIRES!</fr>
			<ru/>
			<pt>COMBOS: TENTA CORRESPONDER AS PEÇAS NUMA SUCESSÃO RÁPIDA PARA PONTOS EXTRA!</pt>
			<no>KOMBOS: PRØV Å MATCHE BRIKKER RASKERE FOR EKSTRA POENG!</no>
		</string>
		<string id="95" index="44">
			<en>NICE!</en>
			<sk>tutorial L2 M3 combo 1</sk>
			<es>¡BIEN!</es>
			<nl>MOOI!</nl>
			<de>KLASSE!</de>
			<it>BELLO!</it>
			<fr>JOLI!</fr>
			<ru/>
			<pt>BOA!!</pt>
			<no>HYGGELIG!</no>
		</string>
		<string id="96" index="45">
			<en>GREAT WORK!</en>
			<sk>tutorial L2 M3 combo 2</sk>
			<es>¡BUEN TRABAJO!</es>
			<nl>GOED GEDAAN!</nl>
			<de>GUTE ARBEIT!</de>
			<it>OTTIMO LAVORO!</it>
			<fr>BEAU TRAVAIL!</fr>
			<ru/>
			<pt>BOM TRABALHO!</pt>
			<no>FLOTT ARBEID!</no>
		</string>
		<string id="97" index="46">
			<en>FLOWER TILES: ANY TWO OF THEM CAN BE MATCHED TOGETHER.</en>
			<sk>tutorial L3 M1</sk>
			<es>FICHAS DE FLORES: SE PUEDEN EMPAREJAR DOS CUALQUIERA.</es>
			<nl>BLOEMEN: ALLE BLOEMEN KUNNEN WORDEN GECOMBINEERD.</nl>
			<de>BLUMEN-KACHELN: ALLE KACHELN DIESER ART KÖNNEN MITEINANDER KOMBINIERT WERDEN.</de>
			<it>TESSERE DEI FIORI: È POSSIBILE ABBINARNE DUE QUALSIASI.</it>
			<fr>TUILES FLEURIES: TOUTES CES TUILES PEUVENT ÊTRE CONNECTÉES LES UNES AUX AUTRES.</fr>
			<ru/>
			<pt>PEÇAS DE FLORES: QUALQUER UMA DAS DUAS PODE SER COMBINADA.</pt>
			<no>BLOMSTERBRIKKER: HVILKE TO SOM HELST KAN MATCHES SAMMEN.</no>
		</string>
		<string id="98" index="47">
			<en>SEASON TILES: ANY TWO OF THEM CAN BE MATCHED TOGETHER.</en>
			<sk>tutorial L4 M1</sk>
			<es>FICHAS DE ESTACIÓN: SE PUEDEN EMPAREJAR DOS CUALQUIERA.</es>
			<nl>SEIZOENEN: ALLE SEIZOENEN KUNNEN WORDEN GECOMBINEERD</nl>
			<de>JAHRESZEITEN-KACHELN: ALLE KACHELN DIESER ART KÖNNEN MITEINANDER KOMBINIERT WERDEN.</de>
			<it>TESSERE DELLE STAGIONI: È POSSIBILE ABBINARNE DUE QUALSIASI.</it>
			<fr>TUILES DES SAISONS: TOUTES CES TUILES PEUVENT ÊTRE CONNECTÉES LES UNES AUX AUTRES.</fr>
			<ru/>
			<pt>PEÇAS DAS ESTAÇÕES: QUALQUER UMA DAS DUAS PODE SER COMBINADA.</pt>
			<no>ÅRSTIDBRIKKER: HVILKE TO SOM HELST KAN MATCHES SAMMEN.</no>
		</string>
		<string id="99" index="48">
			<en>UNDO FUNCTION: PRESS * TO UNDO LAST MATCH.</en>
			<sk>tutorial L4 M2 (keyboard)</sk>
			<es>FUNCIÓN DESHACER: PULSA * PARA DESHACER LA ÚLTIMA PAREJA.</es>
			<nl>ONGEDAAN MAKEN: TIK OP * OM DE LAATSTE COMBO ONGEDAAN TE MAKEN</nl>
			<de>RÜCKGÄNGIG-FUNKTION: DRÜCKE *, UM DIE LETZTE KOMBINATION RÜCKGÄNGIG ZU MACHEN.</de>
			<it>FUNZIONE ANNULLA: PREMI * PER ANNULLARE L'ULTIMO ABBINAMENTO.</it>
			<fr>FONCTION ANNULER: APPUYEZ SUR * POUR ANNULER VOTRE DERNIER COUP.</fr>
			<ru/>
			<pt>FUNÇÃO ANULAR: PRIME * PARA ANULAR A ÚLTIMA CORRESPONDÊNCIA.</pt>
			<no>ANGREFUNKSJON: TRYKK * FOR Å ANGRE SISTE MATCH.</no>
		</string>
		<string id="100" index="49">
			<en>UNDO FUNCTION: TAP THE UNDO ICON TO UNDO LAST MATCH.</en>
			<sk>tutorial L4 M2 (touch)</sk>
			<es>FUNCIÓN DESHACER: TOCA EL ICONO DE DESHACER PARA DESHACER LA ÚLTIMA PAREJA.</es>
			<nl>ONGEDAAN MAKEN: TIK OP HET UNDO ICOONTJE OM DE LAATSTE COMBO ONGEDAAN TE MAKEN</nl>
			<de>RÜCKGÄNGIG-FUNKTION: TIPPE AUF DAS RÜCKGÄNGIG-SYMBOL, UM DIE LETZTE KOMBINATION RÜCKGÄNGIG ZU MACHEN.</de>
			<it>FUNZIONE ANNULLA: TOCCA L'ICONA ANNULLA PER ANNULLARE L'ULTIMO ABBINAMENTO.</it>
			<fr>FONCTION ANNULER: TOUCHEZ L'ICÔNE POUR ANNULER VOTRE DERNIER COUP.</fr>
			<ru/>
			<pt>FUNÇÃO ANULAR: TOCA NO ÍCONE ANULAR PARA CANCELAR A TUA ÚLTIMA CORRESPONDÊNCIA.</pt>
			<no>ANGREFUNKSJON: TRYKK PÅ ANGRE IKON FOR Å ANGRE SISTE MATCH.</no>
		</string>
		<string id="101" index="50">
			<en>LIMIT AND COST OF UNDO: UNDOS ARE LIMITED. EACH USE DECREASES SCORE.</en>
			<sk>tutorial L4 M3</sk>
			<es>LÍMITE Y COSTE DE DESHACER: EL USO DE LA FUNCIÓN DESHACER ESTÁ LIMITADO. CADA VE QUE LA USAS SE REDUCE LA PUNTUACIÓN.</es>
			<nl>KOSTEN EN LIMIETEN UNDO: UNDO'S ZIJN BEPERKT. ELKE UNDO VERMINDERT SCORE.</nl>
			<de>VERFÜGBARKEIT UND PREIS DER RÜCKGÄNGIG-FUNKTION: DIE VERFÜGBARKEIT DER RÜCKGÄNGIG-FUNKTION IST BEGRENZT. JEDER EINSATZ DIESER FUNKTION VERRINGERT DEINEN PUNKTESTAND.</de>
			<it>LIMITE E COSTO DI ANNULLA: GLI ANNULLA SONO LIMITATI. OGNI UTILIZZO DIMINUISCE IL PUNTEGGIO.</it>
			<fr>LIMITE ET COÛT DES ANNULATIONS: LES ANNULATIONS SONT LIMITÉES. CHAQUE UTILISATION RÉDUIT LE SCORE.</fr>
			<ru/>
			<pt>LIMITE E PREÇO DA ANULAÇÃO: AS ANULAÇÕES SÃO LIMITADAS. CADA UTILIZAÇÃO REDUZ A PONTUAÇÃO.</pt>
			<no>GRENSE OG KOSTNAD FOR ANGRE: ANGRE ER BEGRENSET. HVER BRUK REDUSERER POENG.</no>
		</string>
		<string id="1010" index="51">
			<en>UNDOS ARE LIMITED. EACH USE DECREASES SCORE.</en>
			<sk>tutorial L4 M3 - skratene</sk>
			<es>EL USO DE LA FUNCIÓN DESHACER ESTÁ LIMITADO. CADA VE QUE LA USAS SE REDUCE LA PUNTUACIÓN.</es>
			<nl>UNDO'S ZIJN BEPERKT. ELKE UNDO VERMINDERT SCORE.</nl>
			<de>DIE VERFÜGBARKEIT DER RÜCKGÄNGIG-FUNKTION IST BEGRENZT. JEDER EINSATZ DIESER FUNKTION VERRINGERT DEINEN PUNKTESTAND.</de>
			<it>GLI ANNULLA SONO LIMITATI. OGNI UTILIZZO DIMINUISCE IL PUNTEGGIO.</it>
			<fr>LES ANNULATIONS SONT LIMITÉES. CHAQUE UTILISATION RÉDUIT LE SCORE.</fr>
			<ru/>
			<pt>AS ANULAÇÕES SÃO LIMITADAS. CADA UTILIZAÇÃO REDUZ A PONTUAÇÃO.</pt>
			<no>SLETTING ER BEGRENSET. HVER BRUK REDUSERER POENG.</no>
		</string>
		<string id="102" index="52">
			<en>CLEAR THE BOARD: CONTINUE MATCHING UNTIL THE BOARD IS EMPTY. </en>
			<sk>tutorial L5 M1</sk>
			<es>DESPEJA EL TABLERO: SIGUE FORMANDO PAREJAS HASTA QUE EL TABLERO ESTÉ VACÍO.</es>
			<nl>SPEEL HET BORD LEEG: BLIJF COMBO'S MAKEN TOTDAT HET BORD LEEG IS.</nl>
			<de>SPIELBRETT LEEREN: FÜHRE KACHELN ZUSAMMEN, BIS DAS BRETT LEER IST.</de>
			<it>LIBERA IL TABELLONE: CONTINUA AD ABBINARE FINCHÉ IL TABELLONE NON È VUOTO.</it>
			<fr>VIDER LE PLATEAU: CONTINUEZ DE RÉALISER DES CONNEXIONS JUSQU'À CE QUE LE PLATEAU SOIT VIDE. </fr>
			<ru/>
			<pt>LIMPAR O QUADRO: CONTINUA A JOGAR ATÉ QUE O QUADRO FIQUE VAZIO. </pt>
			<no>TØM BRETTET: FORTSETT Å MATCHE TIL BRETTET ER TOMT.</no>
		</string>
		<string id="103" index="53">
			<en>TUTORIAL COMPLETED:\nCONGRATULATIONS!</en>
			<sk>tutorial L5 M2</sk>
			<es>TUTORIAL COMPLETADO:\n¡ENHORABUENA!</es>
			<nl>INLEIDING UITGESPEELD:\nGOED GEDAAN!</nl>
			<de>TUTORIAL ABGESCHLOSSEN:\nGLÜCKWUNSCH!</de>
			<it>TUTORIAL COMPLETATO:\nCOMPLIMENTI!</it>
			<fr>TUTORIEL TERMINÉ:\nFÉLICITATIONS!</fr>
			<ru/>
			<pt>TUTORIAL CONCLUÍDO:\nPARABÉNS!</pt>
			<no>OPPLÆRING KLAR:\nGRATULERER!</no>
		</string>
		<string id="INSTRUCTIONS_AIM" index="55">
			<en>AIM:\n\nMATCH IDENTICAL TILES TO REMOVE THEM FROM THE BOARD UNTIL IT'S ENTIRELY CLEARED. ONLY THOSE TILES CAN BE MATCHED WHICH ARE FREE ON AT LEAST ONE SIDE. FLOWER TILES MATCH WITH EACH OTHER EVEN IF THE PICTURE IS DIFFERENT. THE SAME WORKS WITH SEASON TILES.</en>
			<es>OBJETIVO:\n\nUNE LOS LINGOTES PARA DESPEJAR EL TABLERO HASTA QUE ESTÉ VACÍO. SÓLO PUEDES UNIR LOS LINGOTES QUE TIENEN POR LO MENOS UN LADO LIBRE. LINGOTES FLORALES SE UNEN AUNQUE TIENEN DISTINTOS DIBUJOS. LO MISMO VALE PARA LOS LINGOTES DE TEMPORADA.</es>
			<de>ZIEL:\n\nFÜHRE IDENTISCHE STEINE ZUSAMMEN, UM DAS SPIELBRETT LEER ZU RÄUMEN. NUR STEINE, DIE AN MINDESTENS EINER SEITE FREI SIND, KÖNNEN ZUSAMMENGEFÜHRT WERDEN. BLUMEN-STEINE KÖNNEN ZUSAMMENGEFÜHRT WERDEN, AUCH WENN SIE NICHT DASSELBE BILD ENTHALTEN. DASSELBE GILT AUCH FÜR JAHRESZEITEN-STEINE.</de>
			<it>OBIETTIVO:\n\nABBINA LE TESSERE IDENTICHE PER RIMUOVERLE DAL TABELLONE FINCHÉ NON SARÀ COMPLETAMENTE VUOTO. È POSSIBILE ABBINARE SOLO LE TESSERE CHE SONO LIBERE ALMENO DA UN LATO. LE TESSERE DEI FIORI SI ABBINANO CON TUTTE LE ALTRE TESSERE, ANCHE SE L'IMMAGINE È DIFFERENTE. LA STESSA COSA VALE PER LE TESSERE DELLE STAGIONI.</it>
			<fr>OBJECTIF:\n\nFAITES CORRESPONDRE DES TUILES IDENTIQUES POUR LES RETIRER DU PLATEAU JUSQU'À CE QU'IL N'EN RESTE PLUS. LES SEULES TUILES QUI PEUVENT ÊTRE ASSOCIÉES SONT LIBRES AU MOINS D'UN CÔTÉ. TOUTES LES TUILES DE FLEURS S'ASSOCIENT LES UNES AUX AUTRES, MÊME SI LEUR IMAGE EST DIFFÉRENTE. CELA FONCTIONNE DE LA MÊME FAÇON AVEC LES TUILES DE SAISONS.</fr>
			<pt>OBJETIVO:\n\nCOMBINE OS MESMOS AZULEJOS PARA REMOVÊ-LOS DA ÁREA DO JOGO ATÉ QUE ESTAR TOTALMENTE VAZIA. VOCÊ PODE COMBINAR APENAS OS AZULEJOS QUE ESTÃO LIVRES PELO MENOS DE UM LADO. OS AZULEJOS FLORIDOS SE COMBINAM ENTRE SI, APESAR DE TEREM UMA IMAGEM DIFERENTE. O MESMO VALE PARA OS AZULEJOS SAZONAIS.</pt>
			<nl>DOEL:\n\nCOMBINEER DE IDENTIEKE STENEN EN SPEEL ZE WEG TOTDAT HET BORD LEEG IS. JE KUNT ALLEEN STENEN COMBINEREN DIE AAN MINSTENS EEN KANT VRIJ LIGGEN. DE BLOEMEN KUNNEN MET ELKAAR WORDEN GECOMBINEERD, OOK AL ZIJN DE PLAATJES NIET IDENTIEK. DIT GELDT OOK VOOR DE SEIZOENEN.</nl>
			<no>AIM:\n\nPASSE SAMMEN IDENTISKE BRIKKER FOR Å FJERNE DEM FRA BRETTET TIL DET ER TOMT. BARE BRIKKER SOM ER FRIE PÅ MINST EN SIDE KAN PASSE SAMMEN. BLOMSTERBRIKKER MATCHER SELV OM BILDET ER FORSKJELLIG. DET SAMME MED ÅRSTIDSBRIKKER.</no>
		</string>
		<string id="106" index="56">
			<en>GAME MODES:\n\nTHERE ARE</en>
			<sk>help - game modes 1</sk>
			<es>MODOS DE JUEGO:\n\nHAY</es>
			<nl>SPELMODUS:\n\nKIES UIT</nl>
			<de>SPIELMODI:\n\nES GIBT</de>
			<it>MODALITÀ DI GIOCO:\n\nCI SONO</it>
			<fr>MODES DE JEU:\n\nIL Y A</fr>
			<ru/>
			<pt>MODOS DE JOGO:\n\nEXISTEM</pt>
			<no>SPILLMODUS:\n\nDER ER</no>
		</string>
		<string id="1060" index="57">
			<en>LEVELS TO BEAT.\nEASY - ALL HELPERS ARE AVAILABLE (AUTOMATIC HINTS, SHADOWED TILES AND RESHUFFLE). ENOUGH TIME TO WIN A CUP IN EACH LEVEL.\nMEDIUM - ALL HELPERS ARE AVAILABLE, TIME TO WIN CUPS IS LIMITED.\nHARD - ALL HELPERS (AUTOMATIC HINTS, SHADOWED TILES AND RESHUFFLE) ARE DISABLED. ONLY FOR MAHJONG MASTERS!\nTUTORIAL - LEARN MAHJONG BASICS.</en>
			<sk>help - game modes 2</sk>
			<es>NIVELES A SUPERAR.\nFÁCIL - ESTÁN DISPONIBLES TODAS LAS AYUDAS (PISTAS AUTOMÁTICAS, CASILLAS SOMBREADAS Y MEZCLAR). DISPONES DE TIEMPO SUFICIENTE COMO PARA GANAR UNA COPA EN CADA NIVEL.\nMEDIO - ESTÁN DISPONIBLES TODAS LAS AYUDAS. EL TIEMPO PARA GANAR COPAS ES LIMITADO.\nDIFÍCIL - TODAS LAS AYUDAS (PISTAS AUTOMÁTICAS, CASILLAS SOMBREADAS Y MEZCLAR) ESTÁN DESACTIVADAS. ¡SOLO PARA MAESTROS DE MAHJONG!\nTUTORIAL - APRENDE LOS CONCEPTOS BÁSICOS DE MAHJONG.</es>
			<nl>LEVELS OM UIT TE SPELEN.\nMAKKELIJK - ALLE HULPMIDDELEN ZIJN BESCHIKBAAR (AUTOMATISCHE HINTS, DONKERE STENEN EN RESHUFFLE). GENOEG TIJD OM IN ELK LEVEL EEN CUP TE WINNEN.\nNORMAAL - ALLE HULPMIDDELEN ZIJN BESCHIKBAAR, MINDER TIJD OM CUPS TE WINNEN.\nMOEILIJK - ALLE HULPMIDDELEN (AUTOMATISCHE HINTS, DONKERE STENEN EN RESHUFFLE) STAAN UIT. ALLEEN VOOR ECHTE MEESTERS VAN MAHJONG!\nUITLEG - LEER DE BASISREGELS VAN MAHJONG.</nl>
			<de>LEVELS.\nLEICHT - ALLE HILFEN SIND VERFÜGBAR (AUTOMATISCHE TIPPS, AUSGEGRAUTE KACHELN UND NEU MISCHEN). DU HAST GENUG ZEIT, UM IN JEDEM LEVEL EINEN POKAL ZU GEWINNEN.\nMITTEL - ALLE HILFEN SIND VERFÜGBAR, DIE ZEIT, UM EINEN POKAL ZU GEWINNEN, IST ABER BEGRENZT.\nSCHWER - ALLE HILFEN (AUTOMATISCHE TIPPS, AUSGEGRAUTE KACHELN UND NEU MISCHEN) SIND DEAKTIVIERT. NUR FÜR MAHJONG-MEISTER!\nTUTORIAL - MAHJONG BASIS.</de>
			<it>LIVELLI DA SUPERARE.\nFACILE - TUTTI GLI AIUTI SONO DISPONIBILI (SUGGERIMENTI AUTOMATICI, TESSERE IN OMBRA E MISCHIA). TEMPO SUFFICIENTE PER VINCERE UNA COPPA IN OGNI LIVELLO.\nNORMALE - TUTTI GLI AIUTI SONO DISPONIBILI. IL TEMPO PER VINCERE LE COPPE È LIMITATO.\nDIFFICILE - TUTTI GLI AIUTI (SUGGERIMENTI AUTOMATICI, TESSERE IN OMBRA E MISCHIA) SONO DISABILITATI. SOLO PER GLI ESPERTI DI MAHJONG!\nTUTORIAL - IMPARA LE BASI DI MAHJONG.</it>
			<fr>NIVEAUX À PASSER.\nFACILE - TOUTES LES AIDES SONT DISPONIBLES (INDICES AUTOMATIQUES, TUILES ASSOMBRIES ET MÉLANGE). ASSEZ DE TEMPS POUR GAGNER UNE COUPE DANS CHAQUE NIVEAU.\nMOYEN - TOUTES LES AIDES SONT DISPONIBLES, LE TEMPS POUR GAGNER LES COUPES EST LIMITÉ.\nDIFFICILE - TOUTES LES AIDES (INDICES AUTOMATIQUES, TUILES ASSOMBRIES ET MÉLANGE) SONT DÉSACTIVÉES. RÉSERVÉ AUX MAÎTRES DU MAHJONG!\nTUTORIEL - APPRENEZ LES BASES DU MAHJONG.</fr>
			<ru/>
			<pt>NÍVEIS PARA ULTRAPASSAR.\nFÁCIL - TODAS AS AJUDAS ESTÃO DISPONÍVEIS (DICAS AUTOMÁTICAS, PEÇAS SOMBREADAS E "BARALHAR"). TEMPO SUFICIENTE PARA GANHAR UMA TAÇA EM CADA NÍVEL.\nMÉDIO - TODAS AS AJUDAS ESTÃO DISPONÍVEIS, O TEMPO PARA GANHAR TAÇAS É LIMITADO.\nDIFÍCIL - TODAS AS AJUDAS (DICAS AUTOMÁTICAS, PEÇAS SOMBREADAS E "BARALHAR") ESTÃO DESACTIVADAS. APENAS PARA MESTRES DE MAHJONG!\nTUTORIAL - APRENDE O BÁSICO DE MAHJONG.</pt>
			<no>NIVÅER AT SLÅ.\nLETT - ALLE HELPERE ER TILGJENGELIG (AUTOMATISK LEDETRÅD, SKYGGEBRIKKER OG BLANDE KORT). NOK TID TIL Å VINNE EN POKAL I HVER NIVÅ.\nMEDIUM - ALLE HELPERE ER TILGJENGELIG, TID AT VINNE POKALER ER BEGRENSET.\nVANSKELIG - ALLE HELPERE (AUTOMATISK LEDETRÅD, SKYGGEBRIKKER OG BLANDE KORT) ER DEAKTIVERT. BARE FOR MAHJONG MASTERE!\nOPPLARING - LER MAHJONG BASIS.</no>
		</string>
		<string id="107" index="58">
			<en>CONTROLS:\n\nMOVE THE CURSOR WITH KEYS 2, 8, 4 AND 6. TO SELECT A TILE PRESS 5 OR USE THE LEFT SOFT KEY. YOU CAN ALSO USE THE NAVIGATION KEY IF AVAILABLE. YOU CAN UNDO YOUR LAST MATCH WITH THE * KEY. USE THE RIGHT SOFT KEY TO PAUSE THE GAME AND TO ACCESS THE GAME SETTINGS.</en>
			<sk>help - controls (keyboard)</sk>
			<es>CONTROLES:\n\nPARA MOVER EL CURSOR, USA LOS BOTONES 2, 8, 4 Y 6. PARA SELECCIONAR UNA FICHA, PULSA 5 O EL BOTÓN DE SELECCIÓN IZQUIERDO. TAMBIÉN PUEDES USAR EL BOTÓN DE NAVEGACIÓN SI ESTÁ DISPONIBLE. PUEDES DESHACER LA ÚLTIMA PAREJA CON EL BOTÓN *. PULSA EL BOTÓN DE SELECCIÓN DERECHO PARA DETENER EL JUEGO Y ACCEDER AL MENÚ DE AJUSTES.</es>
			<nl>BESTURING:\n\nBEWEEG DE WIJZER MET DE TOETSEN 2, 8, 4 EN 6. GEBRUIK 5 OF DE LINKER SOFTKEY OM EEN STEEN TE SELECTEREN. INDIEN BESCHIKBAAR KUN JE HIERVOOR OOK DE NAVIGATIETOETS GEBRUIKEN. MET * MAAK JE DE LAATSTE COMBO ONGEDAAN. GEBRUIK DE RECHTER SOFTKEY OM HET SPEL TE PAUZEREN EN OM DE INSTELLINGEN TE OPENEN.</nl>
			<de>STEUERUNG:\n\nBEWEGE DEN CURSOR MIT DEN TASTEN 2, 8, 4 UND 6. DRÜCKE 5 ODER NUTZE DIE LINKE FUNKTIONSTASTE (WENN VORHANDEN), UM EINE KACHEL AUSZUWÄHLEN. MIT DER *-TASTE KANNST DU DEINE LETZTE KOMBINATION RÜCKGÄNGIG MACHEN. DRÜCKE DIE RECHTE FUNKTIONSTASTE, UM DAS SPIEL ANZUHALTEN UND DIE SPIELEINSTELLUNGEN AUFZURUFEN.</de>
			<it>COMANDI:\n\nMUOVI IL CURSORE CON I TASTI 2, 8, 4 E 6. PER SELEZIONARE UNA TESSERA, PREMI 5 O USA IL TASTO FUNZIONE SINISTRO. PUOI ANCHE USARE IL TASTO NAVIGAZIONE, SE DISPONIBILE. PUOI ANNULLARE LA TUA ULTIMA MOSSA CON IL TASTO *. USA IL TASTO FUNZIONE DESTRO PER METTERE IL GIOCO IN PAUSA E PER ACCEDERE ALLE IMPOSTAZIONI DI GIOCO.</it>
			<fr>COMMANDES:\n\nDÉPLACEZ LE CURSEUR AVEC LES TOUCHES 2, 8, 4 ET 6. POUR SÉLECTIONNER UNE TUILE, APPUYEZ SUR 5 OU UTILISEZ LA TOUCHE PROGRAMMABLE GAUCHE. VOUS POUVEZ ÉGALEMENT UTILISER LA TOUCHE DE NAVIGATION, SI DISPONIBLE. VOUS POUVEZ ANNULER VOTRE DERNIER COUP AVEC LA TOUCHE *. UTILISEZ LA TOUCHE PROGRAMMABLE DROITE POUR METTRE LA PARTIE EN PAUSE ET ACCÉDER AUX PARAMÈTRES DU JEU.</fr>
			<ru/>
			<pt>CONTROLOS:\n\nMOVE O CURSOR COM OS BOTÕES 2, 8, 4 E 6. PARA SELECCIONAR UMA PEÇA, PRIME 5 OU USA A TECLA ESQUERDA DO ECRÃ. PODES AINDA USAR A TECLA DE NAVEGAÇÃO SE ESTIVER DISPONÍVEL. PODES ANULAR A TUA ÚLTIMA CORRESPONDÊNCIA USANDO A TECLA *. USA A TECLA DIREITA DO ECRÃ PARA PAUSAR O JOGO E ACEDER ÀS DEFINIÇÕES DO JOGO.</pt>
			<no>KONTROLLER:\n\nFLYTT MARKØREN MED TASTENE 2, 8, 4 OG 6. FOR Å VELGE EN BRIKKE TRYKK 5 ELLER BRUK VENSTRE FUNKSJONSTAST. DU KAN OGSÅ BRUKE NAVIGASJONS-TASTEN HVIS TILGJENGELIG. DU KAN ANGRE DIN SISTE MATCH MED * TASTEN. BRUK HØYRE FUNKSJONSTAST FOR Å PAUSE SPILLET OG FÅ TILGANG TIL SPILLINNSTILLINGENE.</no>
		</string>
		<string id="INSTRUCTIONS_CONTROLS" index="59">
			<en>CONTROLS:\n\nTAP A TILE TO SELECT IT. YOU CAN UNDO YOUR LAST MATCH BY TAPPING THE UNDO ICON. TAP THE PAUSE ICON ON THE RIGHT BOTTOM SIDE OF THE SCREEN TO PAUSE THE GAME AND ACCESS THE GAME SETTINGS.</en>
			<sk>help - controls (touch)</sk>
			<es>CONTROLES:\n\nTOCA UNA FICHA PARA SELECCIONARLA. PUEDES DESHACER LA ÚLTIMA PAREJA SI TOCAS EL ICONO DE DESHACER. TOCA EL ICONO DE PAUSA EN LA PARTE INFERIOR DERECHA DE LA PANTALLA PARA DETENER EL JUEGO Y ACCEDER AL MENÚ DE AJUSTES.</es>
			<nl>BESTURING:\n\nTIK OP EEN STEEN OM DEZE TE SELECTEREN. JE KAN DE LAATSTE COMBO ONGEDAAN MAKEN DOOR OP HET UNDO ICOONTJE TE TIKKEN. TIK RECHTSONDER IN HET VELD OM HET SPEL TE PAUZEREN EN DE INSTELLINGEN TE OPENEN.</nl>
			<de>STEUERUNG:\n\nTIPPE EINE KACHEL AN, UM SIE AUSZUWÄHLEN. TIPPE DAS RÜCKGÄNGIG-SYMBOL AN, UM DEINE LETZTE KOMBINATION RÜCKGÄNGIG ZU MACHEN. TIPPE AUF DAS PAUSEN-SYMBOL IN DER UNTEREN RECHTEN BILDSCHIRMECKE, UM DAS SPIEL ANZUHALTEN UND DIE SPIELEINSTELLUNGEN AUFZURUFEN.</de>
			<it>COMANDI:\n\nTOCCA UNA TESSERA PER SELEZIONARLA. PUOI ANNULLARE L'ULTIMO ABBINAMENTO TOCCANDO L'ICONA ANNULLA. TOCCA L'ICONA DELLA PAUSA IN BASSO A DESTRA DELLO SCHERMO PER METTERE IL GIOCO IN PAUSA E PER ACCEDERE ALLE IMPOSTAZIONI DI GIOCO.</it>
			<fr>COMMANDES:\n\nTOUCHEZ UNE TUILE POUR LA SÉLECTIONNER. VOUS POUVEZ ANNULER VOTRE DERNIER COUP EN TOUCHANT L'ICÔNE ANNULER. APPUYEZ SUR L'ICÔNE PAUSE EN BAS À DROITE DE L'ÉCRAN POUR METTRE LA PARTIE EN PAUSE ET ACCÉDER AUX PARAMÈTRES DU JEU.</fr>
			<ru/>
			<pt>CONTROLOS:\n\nTOCA NUMA PEÇA PARA SELECCIONÁ-LA. PODES ANULAR O TEU ÚLTIMO MOVIMENTO TOCANDO NO ÍCONE ANULAR. PAUSA O JOGO NO ÍCONE DA PARTE INFERIOR DIREITA DO ECRÃ, TOCANDO NO ÍCONE PAUSA E ACEDE ÀS DEFINIÇÕES DO JOGO.</pt>
			<no>KONTROLLER:\n\nTRYKK PÅ EN BRIKKE FOR Å VELGE DEN. DU KAN SLETTE DET SISTE MATCHET VED Å TRYKKE PÅ SLETT IKONET. TRYKK PÅ PAUSE IKONET PÅ HØYRE SIDE AV SKJERMEN FOR Å PAUSE SPILLET OG FÅ TILGANG TIL SPILLINSTILLINGENE.</no>
		</string>
		<string id="111" index="61">
			<en>NO MORE OPTIONS! EITHER RE-SHUFFLE THE TILES LEFT USING THE * KEY, OR RESTART THE LEVEL WITH THE LEFT SOFT KEY.</en>
			<sk>out of moves (keyboard)</sk>
			<es>¡TE HAS QUEDADO SIN MOVIMIENTOS! PUEDES MEZCLAR LAS FICHAS RESTANTES CON EL BOTÓN * O REINICIAR EL NIVEL CON EL BOTÓN DE SELECCIÓN IZQUIERDO.</es>
			<nl>GEEN OPTIES MEER! SCHUD DE OVERIGE STENEN MET DE * TOETS, OF DRUK OP DE LINKER SOFTKEY OM HET LEVEL OPNIEUW TE SPELEN.</nl>
			<de>KEINE WEITEREN OPTIONEN! MISCHE DIE VERBLEIBENDEN KACHELN ENTWEDER MIT * NEU ODER STARTE DAS LEVEL MIT DER LINKEN FUNKTIONSTASTE ERNEUT.</de>
			<it>NIENTE PIÙ OPZIONI! MISCHIA LE TESSERE RIMASTE USANDO IL TASTO *, O RIAVVIA IL LIVELLO CON IL TASTO FUNZIONE SINISTRO.</it>
			<fr>AUCUNE OPTION RESTANTE! REMÉLANGEZ LES TUILES RESTANTES À L'AIDE DE LA TOUCHE * OU RECOMMENCEZ LE NIVEAU EN APPUYANT SUR LA TOUCHE PROGRAMMABLE GAUCHE.</fr>
			<ru/>
			<pt>SEM MAIS OPÇÕES! "BARALHA" AS PEÇAS RESTANTES USANDO O BOTÃO*, OU REINICIA O NÍVEL TOCANDO NA TECLA ESQUERDA DO ECRÃ.</pt>
			<no>IKKE FLERE VALG! ENTEN BLAND OM BRIKKENE IGJEN MED * TASTEN, OELLER START NIVÅET PÅ NYTT MED VENSTRE FUNKSJONSTASTEN.</no>
		</string>
		<string id="NO_MORE_MOVES" index="62">
			<en>NO MORE OPTIONS! EITHER RE-SHUFFLE THE TILES LEFT OR RESTART THE LEVEL BY TAPPING THE CORRESPONDING ICONS.</en>
			<sk>out of moves (touch)</sk>
			<es>¡TE HAS QUEDADO SIN MOVIMIENTOS! PUEDES MEZCLAR LAS FICHAS RESTANTES O REINICIAR EL NIVEL TOCANDO LOS ICONOS CORRESPONDIENTES.</es>
			<nl>GEEN OPTIES MEER! SCHUD DE OVERIGE STENEN OF START HET LEVEL OPNIEUW DOOR OP HET GEWENSTE ICOONTJE TE DRUKKEN.</nl>
			<de>KEINE WEITEREN OPTIONEN! MISCHE DIE VERBLEIBENDEN KACHELN ENTWEDER DURCH ANTIPPEN DER ENTSPRECHENDEN SYMBOLE NEU ODER STARTE DAS LEVEL ERNEUT.</de>
			<it>NIENTE PIÙ OPZIONI! MISCHIA LE TESSERE RIMASTE O RIAVVIA IL LIVELLO TOCCANDO LE ICONE CORRISPONDENTI.</it>
			<fr>AUCUNE OPTION RESTANTE! REMÉLANGEZ LES TUILES RESTANTES OU RECOMMENCEZ LE NIVEAU EN TOUCHANT LES ICÔNES CORRESPONDANTES.</fr>
			<ru/>
			<pt>SEM MAIS OPÇÕES! BARALHA AS PEÇAS RESTANTES OU REINICIA O NÍVEL TOCANDO NOS ÍCONES CORRESPONDENTES.</pt>
			<no></no>
		</string>
		<string id="113" index="63">
			<en>NO MORE OPTIONS! YOU CAN RESTART THE LEVEL WITH THE LEFT SOFT KEY.</en>
			<sk>out of moves - restart (keyboard)</sk>
			<es>¡TE HAS QUEDADO SIN MOVIMIENTOS! PUEDES REINICIAR EL NIVEL CON EL BOTÓN DE SELECCIÓN IZQUIERDO.</es>
			<nl>GEEN OPTIES MEER! PROBEER HET LEVEL OPNIEUW DOOR OP DE LINKER SOFTKEY TE DRUKKEN.s</nl>
			<de>KEINE WEITEREN OPTIONEN! DU KANNST DAS LEVEL MIT DER LINKEN FUNKTIONSTASTE ERNEUT STARTEN.</de>
			<it>NIENTE PIÙ OPZIONI! PUOI RIAVVIARE IL LIVELLO CON IL TASTO FUNZIONE SINISTRO.</it>
			<fr>AUCUNE OPTION RESTANTE! VOUS POUVEZ RECOMMENCER LE NIVEAU EN APPUYANT SUR LA TOUCHE PROGRAMMABLE GAUCHE.</fr>
			<ru/>
			<pt>SEM MAIS OPÇÕES! PODES REINICIAR O NÍVEL COM O BOTÃO ESQUERDO DO ECRÃ.</pt>
			<no>IKKE FLERE VALG! DU KAN STARTE NIVÅET PÅ NYTT MED DEN VENSTRE FUNKSJONSTASTEN.</no>
		</string>
		<string id="NO_MORE_OPTIONS" index="64">
			<en>NO MORE OPTIONS! YOU CAN RESTART THE LEVEL BY TAPPING THE RESTART ICON.</en>
			<sk>out of moves - restart (touch)</sk>
			<es>¡TE HAS QUEDADO SIN MOVIMIENTOS! PUEDES REINICIAR EL NIVEL TOCANDO EL ICONO DE REINICIAR.</es>
			<nl>GEEN OPTIES MEER! TIK OP HET ICOONTJE OM HET LEVEL TE HERSTARTEN.</nl>
			<de>KEINE WEITEREN OPTIONEN! DU KANNST DAS LEVEL DURCH ANTIPPEN DES NEUSTART-SYMBOLS ERNEUT STARTEN.</de>
			<it>NIENTE PIÙ OPZIONI! PUOI RIAVVIARE IL LIVELLO TOCCANDO L'ICONA RIAVVIA.</it>
			<fr>AUCUNE OPTION RESTANTE! VOUS POUVEZ RECOMMENCER LE NIVEAU EN TOUCHANT L'ICÔNE RECOMMENCER.</fr>
			<ru/>
			<pt>SEM MAIS OPÇÕES! PODES REINICIAR O NÍVEL TOCANDO NO ÍCONE REINICIAR.</pt>
			<no>IKKE MER TID! DU KAN STARTE NIVÅET PÅ NYTT VED Å TRYKKE PÅ OMSTART IKONET.</no>
		</string>
		<string id="115" index="65">
			<en>OUT OF TIME! YOU CAN RESTART THE LEVEL WITH THE LEFT SOFT KEY.</en>
			<sk>out of time (keyboard) - time attack</sk>
			<es>¡SE ACABÓ EL TIEMPO! PUEDES REINICIAR EL NIVEL CON EL BOTÓN DE SELECCIÓN IZQUIERDO.</es>
			<nl>DE TIJD IS OM! DRUK OP DE LINKER SOFTKEY OM HET LEVEL OPNIEUW TE PROBEREN.</nl>
			<de>ZEIT ABGELAUFEN! DU KANNST DAS LEVEL MIT DER LINKEN FUNKTIONSTASTE ERNEUT STARTEN.</de>
			<it>TEMPO SCADUTO! PUOI RIAVVIARE IL LIVELLO CON IL TASTO FUNZIONE SINISTRO.</it>
			<fr>À COURT DE TEMPS! VOUS POUVEZ RECOMMENCER LE NIVEAU EN APPUYANT SUR LA TOUCHE PROGRAMMABLE GAUCHE.</fr>
			<ru/>
			<pt>ACABOU O TEMPO! PODES REINICIAR O NÍVEL COM O BOTÃO ESQUERDO DO ECRÃ.</pt>
			<no>IKKE MER TID! DU KAN STARTE NIVÅET PÅ NYTT MED DEN VENSTRE FUNKSJONSTASTEN.</no>
		</string>
		<string id="116" index="66">
			<en>OUT OF TIME! YOU CAN RESTART THE LEVEL BY TAPPING THE RESTART ICON.</en>
			<sk>out of time (touch) - time attack</sk>
			<es>¡SE ACABÓ EL TIEMPO! PUEDES REINICIAR EL NIVEL TOCANDO EL ICONO DE REINICIAR.</es>
			<nl>DE TIJD IS OM! TIK OP HET ICOONTJE OM HET LEVEL TE HERSTARTEN.</nl>
			<de>ZEIT ABGELAUFEN! DU KANNST DAS LEVEL DURCH ANTIPPEN DES NEUSTART-SYMBOLS ERNEUT STARTEN.</de>
			<it>TEMPO SCADUTO! PUOI RIAVVIARE IL LIVELLO TOCCANDO L'ICONA RIAVVIA.</it>
			<fr>À COURT DE TEMPS! VOUS POUVEZ RECOMMENCER LE NIVEAU EN TOUCHANT L'ICÔNE RECOMMENCER.</fr>
			<ru/>
			<pt>ACABOU O TEMPO! PODES REINICIAR O NÍVEL TOCANDO NO ÍCONE REINICIAR.</pt>
			<no>IKKE MER TID! DU KAN STARTE NIVÅET PÅ NYTT VED Å TRYKKE PÅ OMSTART IKONET.</no>
		</string>

		<string id="117" index="68">
			<en>NICELY DONE!</en>
			<es>¡BIEN HECHO!</es>
			<de>GUT GEMACHT!</de>
			<it>OTTIMO LAVORO!</it>
			<fr>BIEN JOUÉ!</fr>
			<pt>MUITO BEM!</pt>
			<nl>MOOI GEDAAN!</nl>
            <no>BRA GJORT!</no>
		</string>

		<string id="118" index="69">
			<en>EXCELLENT!</en>
			<es>¡EXCELENTE!</es>
			<de>AUSGEZEICHNET!</de>
			<it>ECCELLENTE!</it>
			<fr>EXCELLENT!</fr>
			<pt>EXCELENTE!</pt>
			<nl>UITSTEKEND!</nl>
            <no>UTMERKET!</no>
		</string>

		<string id="119" index="70">
			<en>WELL DONE!</en>
			<es>¡MUY BIEN!</es>
			<de>SEHR GUT!</de>
			<it>BEN FATTO!</it>
			<fr>INCROYABLE!</fr>
			<pt>BOA!</pt>
			<nl>GOOD GEDAAN!</nl>
            <no>BRA!</no>
		</string>

		<string id="120" index="71">
			<en>CONGRATULATIONS!</en>
			<es>¡ENHORABUENA!</es>
			<de>GLÜCKWUNSCH!</de>
			<it>COMPLIMENTI!</it>
			<fr>FÉLICITATIONS!</fr>
			<pt>PARABÉNS!</pt>
			<nl>GEFELICITEERD!</nl>
            <no>GRATULERER!</no>
		</string>

		<string id="121" index="72">
			<en>HURRAY!</en>
			<es>¡ESTUPENDO!</es>
			<de>HURRAH!</de>
			<it>EVVIVA!</it>
			<fr>HOURRA!</fr>
			<pt>URRA!</pt>
			<nl>HOERA!</nl>
            <no>HURRA!</no>
		</string>

		<string id="COMBO1_TEXT" index="73">
			<en>EXCEPTIONAL!</en>
			<es>¡EXCEPCIONAL!</es>
			<de>EINZIGARTIG!</de>
			<it>ECCEZIONALE!</it>
			<fr>EXCEPTIONNEL!</fr>
			<pt>EXCEPCIONAL!</pt>
			<nl>PERFECT!</nl>
			<no>ENESTÅENDE!</no>
		</string>

		<string id="COMBO2_TEXT" index="74">
			<en>TOP NOTCH!</en>
			<es>¡SUBLIME!</es>
			<de>SPITZE!</de>
			<it>FUORICLASSE!</it>
			<fr>MERVEILLEUX!</fr>
			<pt>TOP!</pt>
			<nl>HELEMAAL TOP!</nl>
            <no>YPPERLIG!</no>
		</string>

		<string id="COMBO3_TEXT" index="75">
			<en>BRAVO!</en>
			<es>¡BRAVO!</es>
			<de>BRAVO!</de>
			<it>BRAVO!</it>
			<fr>BRAVO!</fr>
			<pt>BRAVO!</pt>
			<nl>BRAVO!</nl>
            <no>BRAVO!</no>
		</string>

		<string id="COMBO4_TEXT" index="76">
			<en>STUNNING!</en>
			<es>¡INCREÍBLE!</es>
			<de>WAHNSINN!</de>
			<it>SPETTACOLARE!</it>
			<fr>SUPERBE!</fr>
			<pt>BRILHANTE!</pt>
			<nl>PRACHTIG!</nl>
			<no>SLÅENDE!</no>
		</string>

		<string id="COMBO5_TEXT" index="77">
			<en>GENIUS!</en>
			<es>¡GENIAL!</es>
			<de>GENIAL!</de>
			<it>GENIO!</it>
			<fr>QUEL GÉNIE!</fr>
			<pt>GENIAL!</pt>
			<nl>GENIAAL!</nl>
            <no>GENIALT!</no>
		</string>

		<string id="127" index="79">
			<en>COMBO</en>
			<es>COMBO</es>
			<de>KOMBINATION</de>
			<it>COMBO</it>
			<fr>COMBO</fr>
			<pt>COMBINAÇÃO</pt>
			<nl>COMBO</nl>
            <no>KOMBO</no>
		</string>

		<string id="128" index="80">
			<en>AUTOFOCUS</en>
			<sk>abbrev.</sk>
			<es>ENFOQUE AUTOM.</es>
			<nl></nl>
			<de>AUTOFOCUS</de>
			<it>FOCUS AUTOMAT.</it>
			<fr>AUTOFOCUS</fr>
			<ru/>
			<pt>AUTOFOCAGEM</pt>
			<nl>AUTOFOCUS</nl>
			<no>AUTOFOKUS</no>
		</string>
		<string id="129" index="81">
			<en>SHADOW TILES</en>
			<sk>abbrev.</sk>
			<es>SOMBREAR FICHAS</es>
			<nl></nl>
			<de>SCHATTENZIEGEL</de>
			<it>TESSERE IN OMBRA</it>
			<fr>TUILES ASSOMBRIES</fr>
			<ru/>
			<pt>PEÇAS SOMBREAD.</pt>
			<nl>SCHADUW STENEN</nl>
			<no>SKYGGE BRIKKER</no>
		</string>
		<string id="130" index="83">
			<en>MENU</en>
			<sk>BB menu</sk>
			<es>MENÚ</es>
			<nl></nl>
			<de>MENÜ</de>
			<it>MENU</it>
			<fr>MENU</fr>
			<ru/>
			<pt>MENU</pt>
			<nl>MENUS</nl>
			<no>MENY</no>
		</string>
		<string id="131" index="84">
			<en>BACK</en>
			<sk>BB back</sk>
			<es>ATRÁS</es>
			<nl></nl>
			<de>ZURÜCK</de>
			<it>INDIETRO</it>
			<fr>RETOUR</fr>
			<ru/>
			<pt>VOLTAR</pt>
			<nl>TERUG</nl>
			<no>TILBAKE</no>
		</string>
		<string id="132" index="85">
			<en>CONTINUE</en>
			<sk>continue</sk>
			<es>CONTINUAR</es>
			<nl></nl>
			<de>WEITER</de>
			<it>CONTINUARE</it>
			<fr>CONTINUER</fr>
			<ru/>
			<pt>CONTINUAR</pt>
			<nl>DOORGAAN</nl>
			<no>FORTSETT</no>
		</string>
		<string id="133" index="86">
			<en>CONTINUE?</en>
			<sk>continue question</sk>
			<es>¿CONTINUAR?</es>
			<nl></nl>
			<de>WEITER?</de>
			<it>CONTINUARE?</it>
			<fr>CONTINUER?</fr>
			<ru/>
			<pt>CONTINUAR?</pt>
			<nl>DOORGAAN?</nl>
			<no>FORTSETT?</no>
		</string>
		<string id="134" index="87">
			<en>RESET?</en>
			<sk>reset question</sk>
			<es>¿RESTABLECER?</es>
			<nl></nl>
			<de>ZURÜCKSETZEN?</de>
			<it>AZZERARE?</it>
			<fr>RÉINITIALISER?</fr>
			<ru/>
			<pt>RETOMAR?</pt>
			<nl>RESETTEN?</nl>
			<no>NULLSTILL?</no>
		</string>
		<string id="135" index="88">
			<en>RESTART</en>
			<sk>restart</sk>
			<es>REINICIAR</es>
			<nl></nl>
			<de>NEUSTART</de>
			<it>RIAVVIA</it>
			<fr>RECOMMENCER</fr>
			<ru/>
			<pt>REINICIAR</pt>
			<nl>HERSTARTEN</nl>
			<no>OMSTART</no>
		</string>
		<string id="136" index="89">
			<en>RESTART?</en>
			<sk>restart question</sk>
			<es>¿REINICIAR?</es>
			<nl></nl>
			<de>NEUSTART?</de>
			<it>RIAVVIARE?</it>
			<fr>RECOMMENCER?</fr>
			<ru/>
			<pt>REINICIAR?</pt>
			<nl>HERSTARTEN?</nl>
			<no>OMSTART?</no>
		</string>
		<string id="MORE_GAMES" index="90">
			<en>MORE GAMES</en>
			<sk>VIAC HIER</sk>
			<es>MÁS JUEGOS</es>
			<nl>MORE GAMES</nl>
			<de>MEHR SPIELE</de>
			<it>ALTRI GIOCHI</it>
			<fr>PLUS DE JEUX</fr>
			<ru>MORE GAMES</ru>
			<pt>MAIS JOGOS</pt>
			<nl>MORE GAMES</nl>
			<no>FLERE SPILL</no>
		</string>
	</strings>
</stringresources>
